電訊商iPhone XS / XS max plan

仲未出？

好似得中移動出左
其他正常人用果d台仲未出

唔知D台見到apple仲有得9月拎貨會點諗呢 仲有台話自己有最多貨

有無人知除左cmhk之外,仲有咩台出左plan?

1010 出咗

咁3HK同smartone呢?

Csl多機到send sms黎叫人續約出， 仲要21號可以拎